als ze uitgesproken deze woorden, Mr. Darcy kleur veranderd; maar de emotie was kort en luisterde hij niet proberen te onderbreken terwijl ze verder: "Ik heb alle reden in de wereld na te denken ziek.
Geen motief kan geen enkel excuus worden aangevoerd voor het onrechtvaardige en weinig coulant deel hebt ondernomen _er_.
Je durft niet, u kan niet ontkennen, dat u al de belangrijkste, zo niet het enige middel om hen scheiden van elkaar--van blootstelling aan de afkeuring van de wereld voor caprice en instabiliteit, en de andere een spot voor teleurstellingen en waarbij ze allebei in de ellende van het acutest soort."
Ze onderbroken en zag geen lichte verontwaardiging dat hij luisterde met een lucht die gaf hem geheel onberoerd door elk gevoel van spijt.
Hij heeft zelfs keek haar met een glimlach van getroffen voorstellingsvermogen ver.
